柔術教練自製教學影片，教你當被聯航強行拖走時該如何自保

幾好笑

係幾好笑嘅
不過陣間俾人開槍打撚死

有冇原片？